聽日靚晚餐 新春金多寶

Lm

咁都要遮

我要一注獨中

中左諗住點發展百里香

咁撚驚做乜撚野姐
乜都搽你就咪撚po啦

獨中非撚驚

馬會打手

中咗唔該全港18區開百里香分店

要求百里香成為全港連鎖餐廳 然後進軍全球 打敗金拱門

你聽晚表演食彩票？

痴線 姐no.驚人起底

係,外面好多仇人想要我條命

好彩你自己都心中有數

諗緊貼唔貼你上嚟

我頭三個number同你一樣

中立勿貼我

中咗百里香進軍apm

連登力量 全力支持你一注獨贏

同我食左佢

多謝g持

屌你老母剩係中個1

都開心既